「看破紅塵」單身狗的迷思

男人單身到底係咩概念？就係好似失業咁樣。你好想搵一份工作，但係當你搵到份工嘅時候，返左大約兩個星期左右，發覺原來你唔係好鍾意份工。你一D都唔鍾意做野，同埋好辛苦。其實我只係想要錢而唔係想返工。你地同唔同意？

看一看圍城啊， 婚姻就像被圍困的城堡，城外的人想衝入去，城內的人想逃出來

正正經經 __ __ __ __ __ __